［集思廣益］想諗一個變態故仔

習大大出世的故事

個B唔肯順產
變態醫生用拳頭插入下體把BB拉出黎
全閪裂

個BB知道自己要出世係個叫香港嘅地方一拳打爆佢老母個肚再自殺

諗起有個meme係有個人企喺窗後準備跳樓
有個人同佢講咗句說話
之後佢即刻入返去

通常句說話都係話佢search history未delete嗰啲
而家應該係：

more idea

一個女人點樣塞隻烏龜入個閪窿
真人真事